[
    {
        "randomId": 211
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ayiiiiii, ayiiiiiiii",
            "option_1": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_2": "Inzoga mu muheha",
            "option_3": "Agahinda k'umutima",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umukobwa ubonye iwabo hashya"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bicinyira bya bikangaga bikonda byacuzwe n'abantu",
            "option_1": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_2": "Ibirago",
            "option_3": "Umusazi",
            "option_4": "Akatsi ko ku nzu",
            "correct_answer": "Ibirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nahinze mu mpinga nsarura mu gapfunsi",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_3": "Amapapayi",
            "option_4": "Ipikipiki",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ko So na Nyoko bameze uruhara, inzoga z'I Bwami zizikorera nde",
            "option_1": "Igihaza",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Isahani yaguye ingese",
            "correct_answer": "Igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Bisa bidasa",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Agahinda k'umutima",
            "option_3": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_4": "Sone yo ku irembo",
            "correct_answer": "Ikawa n'umumenamabuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mama shenge",
            "option_1": "Amazi",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Umwana w'uruhinja",
            "option_4": "Insina; amateke",
            "correct_answer": "Umwana w'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati, nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Firigo",
            "option_3": "Ingoto y'umugabo",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Akababi k'umuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nubatse urugo hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Ikiringiti",
            "option_3": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Ubwato hejuru y'ikiyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Cyasamye kitaryana",
            "option_1": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_2": "Umuyaga mu muyange",
            "option_3": "Ukwezi",
            "option_4": "Ururimi n'amenyo",
            "correct_answer": "Ikiryango cy'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Agasuzi",
            "option_2": "Igihepfu ku mugina",
            "option_3": "Umuheto",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    }
]